黃文迪，黃文迪，萬人熱愛吸引力

像我這狂警出現 由零直到瘋狂射一次
像我這樣愛低調
黑警大過天 來叫囂 來狂野尖叫

(非放負)多條戰線面臨潰敗,大家係咪放棄咗抗爭?

講咗幾多次係黃文廸，唔係黃文迪

王汶迪最寂寞 最是痛苦

聽日改